★李小姐：準備買一些鮑魚、燒肉、蠔豉冬菇，「一年一次過冬，唔好咁孤寒」。

為了準備今晚六人餸菜，李小姐準備了二千元，準備買一些鮑魚、燒肉、蠔豉冬菇，以及一些餐廳外賣，並指「一年一次過冬，唔好咁孤寒」。（張浩維攝）

小姐

成張圖都冇小姐喎。。。

過冬群組？

一年得一次食，似支那文革畤代feel

肯定爆到九彩

咁有錢我食公仔麵only

限聚令

其實6個人都好少好多家庭如果老人家一齊住都5.6 人

支那廢炎一世人一次

全年365日
都係一年得一日

再繼續wfh

你個嘢壞咗呀

棋靈王：

呢啲正宗賤種中國人

ON9連登仔一家人食個飯都要屌
係唔係ON9

邊度有人屌？

有邊日唔係一年得一次？

樓上：「呢啲正宗賤種中國人」

話佢中國人喎 難聽過粗口

唔啱我叫你中國人吖

啊嬋就啊嬋啦...小姐

同佢差唔多餸
飽魚片，午餐肉，佳寶蜆肉，同金菇

我得個公仔麵

得合$5炒麵不

得合$5炒麵王

小姐有乜問題
唔通叫呀嬋咩/呀姐咩

司棋姐 有咩唔啱

咁不如叫佢做 小朋友

叫女士會好啲因為各年齡通殺
小姐不嬲都係指後生女

藍絲味

鏡頭前面，賓賓代女主人答

唔等特價先買 百佳有時11/12蚊3盒

真心而家連登乜都要批鬥
究竟連登仔係唔係無屋企人?

佢咁嘅年紀應該叫女士

準備今晚六人餸菜

請廢老諗下 聚會係咪必須 ?

弱智仔 你返過工未 ?

「女士」 呀 小朋友

做冬都有罪

你盲？
上面又笑人老又藍絲又群組爆發喎
連登班毒撚日日無女無朋友係屋企炳埋房上足全日連登搞到咩都反既扭曲反社會人格

2月29號

個世界竟然唔慶祝 2月29日
真係奇怪

有名你叫兒登仔
佢地唔用腦諗野的
平時食飯自己一個
最好全世界都自己一個
咁兒登仔又做大贏家

平日都係呢d，悶

做冬食餐飯都要屌 反到上晒腦

做冬都俾人屌 做乜9啊樓上個啲？

做冬有咩問題，跟風屌人個堆係咪低能

未入黎見成堆負皮仲以為阿李小姐講左d咩得罪連登仔
點知咩都冇講

29 Feb

過埋最後一次冬

一屋住六口人好出奇？
老豆老母 三兄弟姊妹 加多個長老

無 個啲會話屌埋自己老豆老母

你老母生咗你個賤種冇隻眼睇咁撚樣都扮睇唔到

連登毒撚覺得無得繁殖先係贏家

佢全家都死哂唔好怪佢

又係燒肉冬菇果d cheap野
出去鋸扒仲抵

連登毒撚鮑魚蠔豉都未食過

恐懼撚做冬都屌
最好笑成班好似孤兒仔咁
六口人都話係聚會
後中共年代d小朋友真係好得人驚
原子化社會下既人真係好唔同

節日將至 張竹君籲考慮聚會是否必要並要保持社交距離

2020年12月20日週日 下午5:50 [GMT+8]·1 分鐘文章

本港今日新增74宗確診個案。衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，雖然今日確診數字較低，但不可以只看一兩日的情況，希望確診數字能平穩再慢慢回落，目前仍要觀察。 張竹君又說，冬至及聖誕節將至，近期很多個案來自慣性、定期的家庭聚會，部分家庭成員可能是年紀較大，或者有長期病患，一旦感染可能會有突然變化，呼籲年輕人考慮這類聚會是否必要以及會否有危險，並要保持社交距離。 至於近日多個屋苑出現群組，張竹君建議，市民應盡量當自己所住的屋苑樓上樓下有個案，做足防疫措施，不要等到真的出現個案才做。

問下政府點撚解要標籤年輕人先啦

個 post 有啲傻鳩傻閪唔知我串緊垃圾政府
走去畀負評, 廢撚到

成世人未試過多過六個人食飯

我唔怪佢 而家d小學生識人又少 自己家庭多數又細
唔識有大家庭都唔出奇

你真係正一傻鳩

你連柒 3 次, 柒完未 ?

你柒撚完未呀 ?

句野政府同你依啲「死廢青」講架

隻波台狗 柒到無撚聲出呀 ?

你係咪好嬲好嬲
比人踢爆左

做女人真係慘，俾人稱呼一句X小姐，都要一大堆連登仔睇年齡屌話圖中無小姐，係女士
男人就16歲到80歲都係叫先生，唔會有人屌年齡不符

你係咪痴撚線架 ?

係你以為 小姐 同 女士 有歧視成分咋喎

小姐 同 女士 都係禮謂禮儀
只係 西方社會唔會亂叫人地做小姐
因為結左婚既女人 唔可以叫「小姐」
所以唔知人地有冇結婚情況下 就會統一用「女士」去稱呼

你無知就google 下先啦 柒頭

叫妹妹

繁殖d slave侍俸 權貴

毒撚又贏

按正常情況的確女士係可適用向所有年齡、未婚已婚既女性
但你睇下樓上幾多連登仔屌受訪者年紀唔應該叫小姐呀盲撚，講緊連登仔覺得受訪者因為年紀大而唔應該被稱為小姐，我係屌緊呢點呀。唔係否定女士呢個名詞呀on9仔
仲講西方，篇報導係英文？訪問對象係西方女人？受眾係西方人？西方社會

Google埋中西分析俾你呀盲撚
◎ 中西方對「女士」用法觀念上的差異
在這裡先請教讀者：在國內的公開場合，您是如何決定稱呼女性「小姐」還是「女士」，應該還是以「年紀」當作參考吧？所以，在我們的社會中，對女性稱呼「女士」與否，是否跟西方社會一樣，是以「婚姻狀況」來做判別？我想，恐怕不是！至少在華人社會，通常是對一定年紀以上的女性，才會使用「女士」的稱呼，年輕女性被人稱呼「女士」，恐怕會遭白眼也說不定。由此可見，在我們的社會對女性稱呼「小姐」還是「女士」，觀念主要在對於「年紀」的主觀認知，這就與西方稱謂禮儀上以「婚姻狀況」為標準有著很大的不同。如果從「心理學」與「人際關係」的角度來看，女性總是希望被人認為「年輕」，所以實際在口語溝通的稱謂上，稱呼「小姐」對年輕女性來說是符合實情的敬稱，就算對「熟齡」女性而言，在心理上反而有一種「升格」的榮譽感，在面對面的交際往來與禮賓接待實務上，只要見到對方並非明顯是上年紀的女性，有時40多歲女性依然保養的很好，口語上稱呼「小姐」也是一種肯定，不是嗎？

唔好係屋企聚會

駁唔到

都唔知你地喺到屌乜撚野，小姐又有問題，咩都唔知就話人廢老，開post嗰個仲更加唔知開黎做乜，而家連登仔真係低質到爆

連登仔不嬲都自己做就無問題
人地做就屌架啦

弊在閪都無得屌

上面成班兒登仔積極配合出黎四圍咬

食開百佳29.9 10包一丁 早晚一包 食到想嘔

係 都唔知d留言屌乜
成班憤世反社會兒登仔

留名睇新年爆幾個做冬群組

搵我？

私人聚會唔怕

叫女仕好D

叫盤菜都唔洗$2000

做奴隸都要喺度認屎認屁
知你醒目啦奴隸獸

范徐麗泰

佳寶蜆肉應該變甩色蟹柳

小姐不嬲任何年紀都用得 唔明嘈乜

鄧你老母可憐
佢仲諗住靠你返庇護工場養家
點知 你廢到連基本常識都無

又一個弱閪智

係呀 「仆街」任何一個人都可以用呀
你記得見人就叫「仆街」呀

你真係弱撚智

真心鄧你可憐
都唔知你閱讀理解係咪智障級

係啦係啦 你繼續成世on99 咁撚樣啦

方逸華小姐聽過未

講唔係問題
係你講得好撚柒
擺住個返咗好耐工嘅老屎忽樣喺度教人
仲要擺住「今次仲揾唔到位入你」咁
多謝哂呀塞錢入我袋
聽日冬至慢慢OT啦柒頭

你真係弱智唔係扮

聽過人講 就 = 啱

同啲死廢老 話後生仔收錢示威 一鳩樣咁閪on9

你都係唔駛回我啦, 我唔撚同啲智障討論正經野

方逸華女士離世
電視廣播有限公司（「本公司」）董事局（「董事局」）沉痛宣布，本
公司非執行董事方逸華女士（「方女士」）於二零一七年十一月二十二
日下午離世。
方女士，原名李夢蘭，是已故邵逸夫爵士的妻子。她自一九八八年十月
起出任本公司董事。方女士於二零零零年十月獲委任為本公司副主席及
於二零零六年五月起擔任董事總經理職務，直至二零一二年三月退休，
轉任為董事局非執行董事。
董事局向方女士家人致以深切慰問。
承董

CCTVB 公司公告呀 傻閪

吓 可以叫女士 代表叫小姐係錯？ 你D 邏輯都幾得意噃

條友返咗咁多年工咁多工作經驗
小朋友點會明白到佢啲咁撚on9既奴隸邏輯呀